希望大家唔好為左反送中同父母嗌交

如果連子女都說服唔到佢，相信無其他人說服到佢

希望各位巴絲可以耐心d父母解釋自己做緊咩

始終佢地去到投票既時候都係一股好強既力量

投票果日帶請佢地出去飲餐茶再一齊去投票